痴撚線香港人係唔係咁鐘意返工

衝呀

喺驚比人炒

位位2000

收左支那政府錢

有同一目的喎 每人2000啦

塞鐵?

呢張唔係壞車咩

山竹果時呀

抗爭就無咁既場面...得DAVID仔

善用以圖搜尋功能

有冇武肺隱形患者架?

笑到仆街 成班奴隸排係閘前等工 香港人真係好撚低賤

打風後係咁嘅晝面㗎啦 次次都問呢啲濕鳩問題 你戶口啲錢係咪自己種出嚟㗎啫？

都唔知咁急返工做乜, 食埋個飯先慢慢碌返去都未遲啦,
遲一陣會炒你咩

抵啦

大家都唔鍾意返工
睇大家咁恨有颱風假就知

但香港人太廉價怕畀人炒奴性重
所以永遠畀人壓迫罷工都唔敢罷

屌你老母洗唔撚洗未落波就返工
落波後有兩個鐘比你返工仆你個街

屌你老母

我諗住係屋企坐返一個鐘先返工
反正而家出去都係迫到西咁撚上到車咩

唔係山竹果時咩？

真係好似豬

Oh! 爸媽

描述「Oh!爸媽 」是星島新聞集團旗下的升學、親子網站，提供本地及海外升學、親子教養、育兒、活動及產品等資訊，於2015年10月推出。 維基百科

人口愈多競爭愈大
愈多人用愈驚自己價值流失
圈養畜牲都怕自己食得太肥

慢慢返話之佢，遲幾粒鍾返到去坐陣收工。

返工最撚緊要
有人被自殺? 關我撚事

On9,我而家仲係床度上緊連登

每間公司有一半人都係廢既，日日冇野做呃飯食

ed人最驚比人發現公司冇左佢係零影響

咪要ed時間做樣比老闆睇，ot仲要影張相放上group條街好黑呀

會抄

鍾乜意呀
其實係驚畀人炒
經濟唔好
飯碗不保

係好悲哀

遲炒炒返就俾人炒

咁你要檢討下自己喺公司有咩價值

周生出門口未?

可能琴日冇走係公司瞓

點解唔咁做？冇後果的

要俾人炒， 做乜都一樣會炒， 你睇國泰咁大間公司都咁仆街就知

屌你成班連登仔平行時空，食米唔知米貴，唔返工冇飯開冇錢交租冇錢扑女，靠抗爭就有飯食，屎都冇得食呀！

愛返工力量

我fg 50k

成班奴隸 痴撚線

比人炒咁點

呢張圖好撚正

就算未返到去, 有電話都做到部份工作啦

睇新聞話係地鐵等列車恢復，嚇到我呢

成班又細膽
講惡又唔夠鄉下惡
講能力又無
講乜柒都無
咪做隻社畜奴

證明香港有幾多老細肯俾員工wfh

但香港失業率疫情前都係低到得3%
競爭再大都實有工做

第一個返到公司，yeah!

颱風返工群組

咪系公司囉 返都去都放lunch啦

犯哂国安法

咁你去咗邊？

第一個返到公司有人工加？

在閘口「排頭位」的市民表示，早上6時許已經抵達西鐵站，等候西鐵恢復，但等了2、3小時仍未可以入閘。

講奴隸性香港人認第二無人敢認第一

港紙收皮，返工=無錢，可能至唔會返工

今朝放左風假返到去唔放lunch直接做野

你點影？

無口罩 舊圖

馬匹出閘

林鄭 : 呼籲左啦

屌你啦

次次都無文宣, 鬼知咩

傳心師?

………………………………

係, 要炒人的話, 其實你做乜都無用.

不過

如果個個人係低階層的話, 月尾仲諗緊點交租個陣, 佢就算明知on 9 係地鐵站勼企, 都會照做. 因為佢諗唔到仲有其他方法係防止俾藉口包仆街老細炒. 佢勼企好過月尾要訓街.

聽落咁似啲廢老話要中就點都會中，所以唔戴口罩

又返工 又返工

準備出現番工群組

你估佢地有得揀咩

反到癲咗唔通我飲啖水會俾人炒咩

返工群組會spin去lunch幫襯黃店排隊群組

新疆

明知打風 唔留係公司訓

無你老母
上年沙田就係呢個位起步
無join過唔好出嚟放負

咁易炒代表佢地可有可無係廢柴

一開閘既時候呢 , 快少少既係外欄既清潔阿姐

埋欄依邊個哥仔都唔慢既，

香港人返工！

大佬呀手停口停，買份蘋果當抗爭左原諒我好嗎？

唔同意你咁講 戶口啲錢唔係自己生出嚟
不過有兩個鐘可以唔明做乜咁撚急 啲廢老真係好撚驚

返工都要俾你地屌，不事生產就最好
無錢養到你地啲垃圾咁大咩

有個訪問女人話六點就去到火車站等車，奴性重到咁

香港人打仗都熱愛返工
打風濕濕碎啦

會同你講返工豁免, 放心

成理人準時開電腦WFH
笑人地而家搭車番工
好唔好意思?

9號波仲諗住返工 痴撚線

我尋晚見就掛八號即刻跑返公司sleep from office，唔使同人迫餐懵

魚目混珠 屌你老母

係你D傻閪社畜先會第一時間仆番去
大撚把時間, 係都要逼住咁番去你都onL79

所以呢？人人同你返緊同一份工？

我都同意香港人係奴性重 但打完風返工都要拎嚟笑都唔知咩心態嚟

奴隸獸 奴隸獸

呢啲人可能唯一優點就係準時

成班垃圾

遲左有排等車

其實係妄想搏升職

打風群組

肺炎大爆發

咁如果咁多呢D人
點解互相之間唔識合作既?
咁多人力資源 巴別塔都起撚到啦
奇撚柒怪

笑什麼 你也是港豬.gif

要幾可有可無既位先會怕遲到少少就比人炒

奴性重過乜

飯都唔食? 定返到公司跟住先食lunch?

一起步個陣

屌你老母
你估我想番工

老細一個whatappp叫兩個鐘內番到
周街又無巴士
地鐵站人山人海

戇撚鳩天文台
食兩舊屎

唔係間間公司落波都俾兩粒鐘你返工，以前見過細公司係落波半粒鐘要到

手停口停

你點影

留名睇颱風群組

唔好打稻草人
無人話返工有問題

只係返工返到自己權益都唔識爭取
一味放棄哂自己嘅嘢去成就公司有問題

屌你老母香港奴隸

講到咁簡單
小朋友你中學畢業未?

通常啲咩都冇做過既人
總會覺得自己咩都做到
就好似啲細路仔咁

其實有咩問題
勞動先可以帶來金錢

返工 返工 返工

我嘅訴求就係返工

有句格言叫勞動帶來自由
香港人美德

1xk 外賣仔 廢青笑人奴隸

咁係咪你幫手出糧先

睇𠵱個post真喺
連登仔最憎嘅唔喺權貴，憎低賤窮人多啲

連登仔父母應該都幾慘...日日比仔女埋怨嗰種

離地到

香港人好苦悶，同埋唯一自我價值係返工，所以咪鍾意返工

之前我試過太早返工比人叫做嘢，之後打風我準時兩個鐘後先返

呢張圖到底俾人post咗幾多次

班友極端到係邊個而家返工就即係唔識爭取權益 邊個有比人炒嘅風險就即係垃撚圾廢柴 屌知你威啦有得放一日假 但各行各業咩公司咩閪老細都有 人地為頭家搵啖食就笑鳩人返工奴 根本就心理不平衡

你話十號九號八號期間都返就戇鳩啫 落波去等車都唔撚得

WFH又贏

何不食肉糜

連登仔戶口d錢係daddy 比

係

佢地口中既奴隸 咪就係養緊佢地既老母囉

返工唔係問題，問題係等返工。

幾多人手停口停你唔知..........

秒左班細蚊仔

係我爸爸賦予既

其實唔係憎低賤窮人, 係好多人食米唔知價. 連工都未番當然唔會知.

個個鬼上身

不如我問下你 你生存係個世界有乜撚野用?
打兩句廢話稻草人有撚用咩
唔好以為話人地係小朋友就可以駁左人地個觀點
事實上你自己就係垃圾不如 有人被自殺被強姦果陣你做緊乜撚野?
幫資本家壓榨奴幫極權主義發聲屌柒平民百姓
blame the victim 我夠識啦

一齊叫！香港人！番工！

真港豬

樓上成村人：你手停口停即係你廢啦 你係奴材呀

連登好多呢種小朋友

話香港人好鍾意返工根本係極不負責任而且係何不食肉糜

你估人哋返咗幾十年工唔知呢個問題咩

又唔了解吓背後個經濟大環境原因

咁撚勁講嗰啲都唔好返工囉

個個都鍾意返工

講真邊有人鍾意返工架

職業做兒子真係好

就係想睇呢張

好似喪屍

爭住開post笑人顯得自己清高d

返左十幾年工都未試過打完風遲左返去俾人屌
真心想問咩工先會咁

你弱智？

擺到明撚狗咁撚

完國勇實心諗 第四波要來了

勤工奬呀

唔關咩工事，睇老細係咩人

要怪都怪11點落波啦

搞到上下午班嘅人都要一齊等車返

第4波

限聚令死架

facebook彈出黎我冇like

唔好呃自己啦，有邊一次落波唔係咁

做奴隸搵個1x 20k 養件垃圾
轉個頭 又會話老母唔夠錢買樓比首期 又點 又屌多一獲

武肺都阻唔到 何況打風

我的訴求就是上班.jpg

仲好意思講爭取民主

上連登勿認真，可能樓主都係入面其中一個

今次係未落波都咁

呢類通常係遲d訓醒後便會怪責他人，唔搞事咪冇事囉

最L憎人用小朋友既語氣好似社會被壓榨得最犀利冇得再向上流動既老屎忽先會叫人小朋友

搵人send E-mail俾陳局長睇下？佢話唔知咁多人要返工

迫返工群組

新彊人被枝槍隊住個頭，邊有得唔入營做真血汗工廠。

香港人以前就被層樓困住，送中之後發現原來一直都係被人拎狙擊槍瞄住個頭。

仲要有人支持拎槍打死自己。係呀講緊果班鳩up要穩定，要發展，要返工，然後咩事都賴人收錢搞事嗰班。

你點影既

唔該D奴隸有番D自知知名
起碼知道自己做緊奴隸先
唔好將做奴隸當做好撚高尚然後推個波俾人話點解你冇我咁勤力好冇?
乖啦
你勤力係呢D地方唔代表你係對個人類文明有貢獻架
你只係想人地覺得你係有貢獻咋
然後俾個安全感俾自己 滿足你主觀奴隸心態

你有無去?

屌你
content farm嚟

天文台：落左波先知原來咁多人要返工

咁公務員咪全部都精英

講真好多飲食業都要即刻返工，唔係你邊可以12點半斯斯然買個飯盒返公司慢慢嘆，一陣無飯賣又屌哂鬼

香港人係咁 屌都無用 有D做到好似間公司係自己咁

你係小朋友 我食鹽多過你食米
所以1+1=3

陳局長：唔睇真係唔知原來咁多人鍾意等返工。

來集體感染吧

你可以打風，但唔好阻我返工

瞓喺黨鐵閘口睇到都sad

一陣出現返工群組

天竹果次？

排隊返工=壓榨?
今日考DSE 班人晨咁早等開閘 = 比教育制度壓榨

你話屌人唔罷工都算 起碼個理由係社會公義 屌連落波返工都係奴性重 我都唔知幾時返工先叫唔係奴隸 最好就日日有得留喺屋企 啲嘢有心情做先做 老細搵你唔好覆 邊個開工就正廢柴

唔好on9啦
有咩老細咪有咩公司
有咩公司咪有咩員工
唔好推哂落老細度啦廢物

天鴿 + 山竹

山竹林鄭賊婆死都唔肯全面停工

1110落波 食埋午餐 沖埋涼 1150先出門口一樣咁撚多人
其實呢兩粒鐘無論咩鐘數返都根本咁撚多人

WFH 一定講得口響響笑人地咁早返工
無WFH 咪又死狗爬返去

你on9？

可有可無系列

大部分廢中廢老

個風咁廢

Wfh 爽

講到尾都係想屌香港人唔罷工
罷工就一早贏咗啫
好懷疑成日屌人返工個啲人係咪一路好嬲好嬲咁排隊等車
再上網屌人返工搞到佢要排隊等車
定係無工開所以好嬲好嬲咁屌人返工
搞到啲位比人霸晒自己無工返

頭先一轉3號波我先擦牙 但已經見到隔離屋出門口返工

其實個問題係香港冇有權力既工會爭取權益
Don't blame the victims

工呀工 快返工
我依家都未出門口

所以共慘黨千秋係有原因

成班人打工皇帝

有時唔係講失業率嘅
做得豬果d實薪高糧準架喇
做中位數廢工果d使鬼同你衝閘咩

奴隸們，衝呀

第一個返到公司有勤工

雖然話有兩個鐘比你返工，但你估個個人公司都開屋企樓下？平時返工都可能要用成個鐘車程，而家打完風全世界返工可能會用多一倍有幾出奇？早D出門口唔想遲到就比你班人講奴性強，遲到扣錢係咪你補比人？

依班人全部收哂錢
乜都肯做

咁多人 又淋完雨 會唔會第四波爆發

上年山竹，舊圖

呢條友實在太撚柒

有得wfh 都要照返呀 屌你老母

重溫

咁都要扣你係唔係要諗下間公司值唔值得做落去呢

咪撚用舊圖啦仆街

咁多人逼黨鐵咪仲容易傳染
政府真係冇腦

無口罩wo on9仔
睇清楚先屌人啦
戇鳩仔

奴隸

公司要求 我想架咩
Any肥返少左5個鐘我都好開心

on your mark.....

咁不如我又問下你 你生存係個世界有乜撚野用?
打個四句廢話稻草人又有咩用
有冇諗過事實上你先係垃圾不如
有人被自殺被強姦果陣你又做緊乜撚野?
blame the victim 我夠識啦

仲有你第一句乜野黎
萬能KEY「你係咪中國人啲FD?」
啱呀你唔係細路
因為你同藍絲廢老冇分別
細路都仲有得成長
你呢啲已經冇得救

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

係囉
班蝗蟲衝過黎做爛市肯定唔係壓榨緊自己啦
有知識關考試撚事咩 而家D人考試都唔撚係求知識
係求張cert入大學出黎高高在上踏撚住人黎行 然後推撚到個cut off變高
如果你係真係求知識 洗撚考公開試咩 上網大撚把野自學啦你問心
雖然個事實係考試真係推動左學生知識水平
但問題係你學呢D知識係咪真係係你自己主觀價值觀入面係有用? 對你係咪有實際益處? 冇你咪其實哂緊自己時間去滿足他人既願望囉
除非你話世界應該大同 人類應該互相付出 互相幫助 玩社會共同體
咁你快D取消左金錢制度佢啦 包你做左膠上帝

2個鐘食個飯沖個涼真係啱啱好
有啲癲嘅落波前1個鐘已經出門口
一落波即send email話間鋪開咗

利申：intern wfh，以前做過零售pt

公司講明8號波就WFH
落波就要75分鐘內返到去

唔值呀 咁辭職啦 但係咪你幫佢地搵新工？輕易搵到一份自由又薪高糧準嘅工我諗係所有打工仔願望嚟 咁易搵到咁你幫下人啦

十號風球飛來香港開國際性會議
全港人最支持緊急法停工嗰次就唔用，疫症下就用緊急法禁人戴口罩防疫

冇 學緊D弱智仔講野姐 唔洗上心
有D人係唔覺自己講野幾柒 咪示範一次佢自己俾佢睇下囉

求下你 我要番工

想問唔返工 邊度有錢？ 無錢點消費黃圈 同捐錢幫手足？ 同埋點籌錢？

我好想知以上恥笑人既連登仔係食屋企既尼特定係全部都到咗financial independence既程度？

其實你地係公司訓
咪唔駛逼車咁辛苦
咁都唔明

對唔住醫護手足

fact check都唔識就算啦

咪一邊靠老母 一邊搵1xk 一邊屌老母唔夠錢比首期果啲囉
利申 一grad已經搬出黎

位位2000蚊啦～

我愛公司! 我要返工!
開閘! 開閘!
放人! 放人!

呀叔呀姐 唔係咁易搵工
餐搵餐食 會擔心自己份工都正常既

有網民發起今日天文台轉發三號強風信號後在各區進行「和你塞」行動，大批市民響應，由於公共交通嚴禁攜同犬隻乘搭，現場未見有犬隻。

咁撚慘

我就射左波啦

呢句先啱聽
所以大把廢人鍾意OT博表現

本身今個星期都係wfh

Wfh 表示岩岩起身
落街食個早餐先

明顯係後者啦

話你哋低賤，做老細隻狗咋
一嚟就二元，俾啲分析力丫老坑

正常 係奴隸制底下 你個主人揸撚住架坦克
你去翻工 一定唔係一個問題黎
問題係當左翻工係高尚品行果下真係戇尻
你以為得你自己翻緊工咩

清太直接

呢d狗性黎

乜咁啱

一陣感染率又抽升

仲未tg 藍旗？

追完po我想問
咁究竟落咗波要點做先算係唔鍾意返工/唔奴隸？

599g啦

好多人唔想返，但要返

要爆啦
屌...

緊係返去先食飯啦

你覺得佢地係因為鍾意返工？

舊相? 無人戴口罩既?

坐喺度笑鳩人返工嗰啲都唔likely係有工返

成班講到飲食業/保安 8號風球唔洗返工咁

全世界所有人都係白領

想講9樓果張呀，按太快

咁忟做咩？你係張相入面班奴隸？

咁咪姐係你都冇去囉

小朋友，香港地顧主同顧員係兩個完全唔同既世界黎，大把腦細自己唔洗番工都可以點你番架...
而家大把腦細想炒人又搵唔到籍口，啲基層員工梗係死都仆番工啦，講緊有好多人一家3~4口靠佢一份糧12k
完全唔知你講既互相合作係合D乜，一齊比人炒?

當你真係踏入極醜惡人間煉獄 aka返閪工 果陣你就唔會諗得咁離地

入嚟就係為咗睇佢

妹到最後一分鐘先踏入公司度門先值得自豪

自覺so到盡

有組織 共同目的

下 真係唔係壞車

好心返緊學既兒童仔講少句la

好似玩緊fall guys 咁，上到車當達標

又大爆發

正廢柴

有口罩

返工都算啦 啲廢中廢老一落波就仆去銀行等開門 仲快過啲staff返到 入到去又係攞幾百蚊

港豬你估浪得虛名

慢慢坐左成個鐘
再食埋個lunch先出門口

香港人連白羅斯一成都做唔到

奴隸 你要返工 香港永遠不變

第一次見gif版
重要高清

好心學下用機睇黎到90後變老野個陣先會有改善

小朋友，我食鹽多過你食米
香港地呀媽係女人
而家講緊「如果假設」香港人係有腦袋的話
如果你諗到合作係做D乜 就冇港豬啦
你自己望下美心麥當勞幾撚多所謂黃絲後生仔食就知冇得救啦

你都痴線 最後一分鐘返都係返咗 都係奴隸 應該直接whatsapp老細「屌你老母出面咁多人等車我唔撚返」先係非奴性打工仔典範

涼住冷氣屌人唔陪david仔抗爭 屌

我食埋午餐先返

我已經坐多一粒鐘 仲係打蛇餅

首先上連登開post 屌哂全世界返工
跟住先開始慢慢換衫
再落樓下等1個鐘巴士返工

btw 你個名

已經排緊隊 痴撚線

一開閘依個時候

我要做狗

每日返工都有㗎啦

打幾隻字就叫忟你個standard都幾低 是但啦你啱啦 總之返工就係奴隸啦 全香港人都應該辭職 食自己啲積蓄咪算囉

做人做到咁不如死咗佢

唔返會死架

其實仲有好多人8號波以上都仲要返工
有咩好批鬥
如果人人咁既心態
巴士佬又較到岩岩好2個鐘內出門返工唔遲到
你仲可以慢慢黎較到岩岩好2個鐘返到公司？

好似講到有得揀咁佢地都想可以唔駛返wfh啦

你睇下你，真係打幾隻字咁少咩

呢到有幾多人連工都未番過？

你中意啦 我錯我奴隸 總之大家都唔好返工 建立黃色穀種圈啦

好似以前啲奴隸

香港人奴性重

咁鬼多人
如果跳欄或者用綠卡
唔知查飛狗捉唔捉到呢

香港真係幾痴線，一落波即刻有車搭，我返到公司附近都係落波後一個鐘，已經可以買野食，我仲諗住冇野買係屋企食左個麵先出門口

快啲開工做野啦有錢人

話蝕錢真係唔撚信
正係一個早上都唔知幾多人

大佬，個個都住得近公司架咩你估

有冇人分析下點解外國唔怕畀人炒

以後唔使搞罷工

唔敢當 我呢啲廢柴要靠返工先有人工出 邊及你地唔洗撈戶口就自動多幾個零

睇完呢個post就知, 真係有班on9仔以為"光復"左香港之後自己就會變有錢人, 唔駛做野 唔駛讀書個個月會有人比幾萬銀佢駛, 真係好可憐

可能佢地個份工真係好閪
閪到無得唔做，
所以先咁希望有8號波呢d日子可以逃避多幾粒鐘

你點影的

打倒資本主義 全民共產

唔係鐘意番工 係你唔撚番/遲番比人炒同扣人工
怪就怪香港大部分老細都pk

香港人奴性重搞到d工點難頂都要啃，先咁低

佢地無合約精神個套諗法
只要你返工就係奴隸

可以接受到3個鐘原地踏步
即係份工都唔急要佢啦

啱聽，有價值嘅員工點會郁d就話炒。老細請人都有成本㗎

低下階層啲思想同行為真係好可悲
永遠配合權貴做個最叻嘅奴隸想升做高級奴隸

屌你又幾似喎

揸車返工 唔洗同人逼巴士/地鐵

其實香港人唔係鍾意返工
香港人係鍾意自己、自己親人
但係唔返工就無錢
無錢養自己養屋企人

五大訴求，返工！返工！返工！返工！返工！

遲少少都唔得嘅垃圾公司就咪做啦

返工大於抗爭，呢個就係現實

blaime the victim，唔鬧老闆鬧班打工仔

架巴士迫撚到 仲話抗疫

抗咩爭，顧掂自己份工先

生活成本
多元化工種

唔係精英但惡過老細

懷疑fallguys 製作公司係唔係睇左台風後港人返工情況 同埋大陸人平時搭巴士嚟拎靈感

其實大家想唔想罷工
唔怕攤出黎講

Sor原來我先係戇鳩仔

今個星期重Wfh，一陣落街食下午茶

日本

韓國

美國

你有無話特別想分析邊個國家咁？我盡搵

食左屎把口係臭d

連登仔個個 WFH 搵$10萬月薪，點會知有啲人手停口停。

有合約精神就咪撚無賞OT啦

Show blocked user

連登仔D邏輯真係幾撚雙標
做打工仔擺撚到明係奴隸 自己係奴隸 老豆老母又係奴隸
關我屌鳩個奴隸制度同個奴隸優越思想撚事咩
唔通以前美國D黑人屌鳩個奴隸制好撚廢好撚弱智
但個班黑人老豆老母係奴隸 所以屌其他黑人甘願做奴隸就唔撚得喇?
跟住反方向
大陸人係蝗蟲 又話D大陸人唔撚識有自知知明 冇尊嚴
盲愛國 D官貪撚到天文數字都仲奶自己個黨
其實你地咪又係一撚樣

Sorry 我先係戇鳩仔
唔小心reply左3次

呢個時勢有工番會更加珍惜

將他人行為一律視為個人問題而無視社會環境因素係常見既認知偏差

咁就清楚哂
所謂外國唔會好似香港咁其實只係9up

喺你老母
喺同係都唔撚識分

之前西鐵有條金毛係咁鬧人阻住佢返工，都無黎生quote得咁多。

呢度個個屌人返工個d都係食緊老豆老母本衰d個d就得閒就係連登屌下自己窮老豆老母又一日而家係度搶高地屌人唔抗爭去返工

有工會
團結

其實兩樣嘢冇衝突
份約寫明無償OT，你覺得太奴隸，咁你應該唔簽

P.S. 唔係支持無償OT，勿曲解

而家講緊驚比人炒喎
我唔係要講果D食鹽食米，係想講既係你根本唔知呢班9衝番工既人係諗緊乜，又講咩合作咩人力資源
完全唔知你講既互相合作係合D乜作，一人開一個channel牙?

個條金毛好似係舊年黎明行動屌鳩手足阻住佢返工，地點好似係東鐵，月台露天嘅

佢個樣好撚正

11 點2 下波

有d 同事12 點巳返到公司

CLS

間公司好似佢咁

咁其實係咪連黎明行動都唔應該搞

個個都趕住返工，唔通個個都中意返工咩？

又要食飯 又要住得遠公司
你係咪真係當人ON9好鍾意落住雨衝出去?

香港生活咁撚困苦，有人養家，有人要交租，
有人手停口停

你就一句就話人賤種乜乜柒柒
人本來就係懶惰，你估圖中依班人返工當興趣
係個社會同老細令到佢地咁

叫泛民總辭，自己日日做奴隸，仲話人未得到你班奴隸嘅民意授權

講得好

個撚個唔返工就對社會最好?

屋企水喉有水老奉?
有煤氣又老奉?
沖到廁又老奉?
出到去超市買野又老奉?

自己匿係屋企係Daddy比錢就講乜撚野都得架喇

如果唔係d腦細咁西，會咁？

19/8 是日蘋果廣告設計大賽 入嚟揀下心水

唔係東鐵線，個次係錦上路站。

on9 根本個社會個風氣係有問題又唔屌得？
依到支那？

仲有上面個on9靜係po幾張迫巴士相就話全世界都係咁
又唔你po下人地工會爭取權益戈啲
你我都係打工仔 深知香港地罷工爭取權益大多數咩後果㗎啦
工種傾斜 律師醫生護士大家都爭住做遲早做爛市
咪形成上面依啲情況囉 反正你地咪罷工囉 你唔做大把人做 by 老細

then who gives a shit about ur rights?

有先見之明啊ching!

香港人金句
係咁㗎啦 冇計㗎喎 搵食係咁㗎啦 講就易

一係就老屎忽心態 你唔打過工唔知啦 後生仔我食鹽多過你食飯啦

根本就係日本垃圾工作文化嘅翻版

連登仔嚮住嘅英美加澳德法呢？

我老闆11:10分落波 個人已經番到公司

雖然佢係自己有車又唔會捉我地遲番

香港最大勞工工會
咪工賊會囉

21號，31號見

Cls 唔返工俾人炒左冇人可憐
之前先有個工程師罷工俾人炒左，最尾要走去做廚。

樓主拎住張相笑鳩香港打工仔拎下優越感比你講到指出社會風氣問題咁撚偉大

抵啦，無左份工咁又點？就有籍口做奴隸？then who gives a shit about ur rights?

我想知多d真相(最好有埋汁)
其他地方萬一罷工被炒後會唔會係有多d生活保障?
又或者係生活開支低,易儲錢,所以多d積蓄唔怕?
d hr冇咁歧視空白期/轉工多?
社會風氣冇咁歧視人冇打工?

應該係因為冇字幕所以冇黎生咁頂癮

一班體制化左經濟喪屍

做奴隸使乜藉口？鍾意做就做架啦，你叫我做老闆我會唔慣

一點先返到去落街食埋個飯兩點先開工

關乜撚嘢事
合約寫明ot無補水，你簽撚咗仲怨乜鳩

炒左咪食屋企囉

呢張圖間接話俾大家知住新界真是好低賤
特別是大西北

香港島 = 人上人
九龍 = 平民
新界 = 賤民

好似你班連登廢青咁日日吽係屋企咩
唔係咁多人返工令個社會回復運作 你第朝早餐都無得食啊

肯呀
所以落波前要係屋企做嘢

何不食肉糜？

東家唔打咪打西家

依家講緊8號都未落6點就等黨鐵開門排隊
咁都冇問題

樓主笑鳩完人原來自己都成隻狗咁要返
利申：直接講左唔返

你講得輕鬆，而家出面幾難搵工

我同事11:30已返到公司

我就啱啱到

你睇啲人討論焦點係咪你所講咁啦仲死頂

咁你要問樓主同埋上邊好嚮住英美加澳德法個條磨碌喇

你自己覺得屌下風氣係偉大又唔代表事實上真係有幾偉大既

請假好過啦

黑奴A：痴撚線黑奴B係咪真係咁中意割棉花我一日淨係割兩袋，佢竟然割三袋喎，奴性真係重

我講個樣野有冇問題先

有幾難 我啲舊同事最近先轉完工

唔洗返工，唔洗養家？

我個段野又無覆你 你衝出黎比我屌做乜？

奴性仲重過要返工個班喎你

幾時有屌你
問你問題都當屌你

我覺得話自己需要份糧而唔敢罷工係ok
不過講乜為社會運作就好on9，咁大愛為社會咁反而應該犧牲小我罷工啦

開撚完個post 啲人講咩都扮唔關自己事 個話題明明你帶起
咁同你老豆射完你出黎唔理有咩分別

兩回事黎
而家係打風，之後有人返工就比人屌

打風唔係抗爭，係自然現象，返工都係自然現象
黎明行動係行動，目的就係唔比返工

你識唔識字你睇清楚段野 我幾時講你屌我

仆街 原來真係弱智

睇錯野

阻返工可能會害到基層員工比腦細炒

香港人核心價值

你咪答咗自己點解無人陪David仔抗爭囉

笑了

講咁多你都唔明人地講乜 好好奇你dse閱讀係咪u

平心而論，你咁講實贏
返就奴唔返就廢青

咁連登仔核心價值一定係辟谷練仙

我錯
如果有第二個山竹千祈唔好屌政府唔叫停工
未落波就衝出去返工個班記得下次都要咁做

我舊同事嫁左比有錢人唔洗做添

人地咪利申左

我幾時講過返工係奴
仆街 支持得呢個論點既真係弱智架喎

樓主pin

如果全民罷工一早贏咗
如果全民勇武一早贏咗
你五毛 分化 pr 阿sir 熱狗 分化
總之香港人就係垃圾

我個句係串鳩樓主佢都睇唔明

柒左就發爛渣兒登仔

唔翻工係咪樓主派錢？

咩呀 人地出去玩咋
你估似香港人咩

咁要睇下你覺得黎明行動個意義大D定係打風要放假個意義大D
除非個風係手足，否則你咁講就代表「打完風返工」同「無視示威者訴求只求返工」一樣咁衰

咁撚頻撲 真係好撚底賤

計我話打一次風應該no pay leave半年先，如果唔係又比連登仔笑奴隸喇

可能佢覺得提早出門口返工=OT

講事實又唔啱聽

係 世界末日 打緊仗 都要返工

你咪害群之馬囉

咁咪幾好 嫁得出
但係關出面搵唔到工咩事

返就狗囉
我改返

因為咁而炒人
呢間公司唔方好得去邊啦
仲留
轉工啦

你舊同事轉左工就等於其他人實轉到

嬌mode:
個個都返工，唔通個個都想返工咩

我表示我有朋友/舊同事轉到工
唔覺啲人講搵唔到工咁嚴重
身邊個個都有工返

你返咩工呀？
有咩難處

奴隸獸
東一隻 西一隻

#408

開閘未

Blur番d樣啦屌 靠害咩

前年呀

佢俾人炒係咩原因先
佢搵左幾多個月工？

排隊返工要遮樣？

返得嚟都收工啦

人地話出面難搵工，你就問有幾難
上面一開頭咪比左個例子你囉

依家又問搵左幾耐工
定係想講又係個別例子呀？

你見成街外賣仔、失業率就知普遍不景氣啦
係都要死拗

為求打個卡簽個名就走得
記得之前打完風我都hea左陣先出門口 都可以兩個鐘內返到， 建議計好時間咁岩兩個鐘內返到公司，遲少少就豪比佢啦可能無左勤工
有次返到公司後再落去食下午茶

人廢自然俾人炒架啦
有咩問題 弱肉強食適者生存
你話搵工難 我周圍啲朋友都轉到工
唔覺有咩咁難

老闆唔需要你咪俾人炒 有咩咁出奇
不如諗下你有咩長處要人地請你先啦

罷工比人炒就係廢
成日叫人罷工，罷左就講風涼話
咁以後就唔好怨婦咁話香港無人肯罷工啦

有數據唔睇，最鍾意講「識人xxx」
人地講普遍中環返工收入高d, 連登仔最鍾意講識人係新蒲崗工廈返工十幾萬一個月
我當真喇 咁又點
係咪代表你既識人有代表性d?

罷工比人炒=condom

有樓收租有農奴幫自己種

如果有人肯養既其實唔係

喺香港, 做香港人, 無收入, 貧窮嘅話, 簡直就豬狗不如

真心唔怪得哂人

好明顯唔係我地鍾意返工
就係奴工法例上嘅剝削
日本台灣都唔會要人打完風即刻返工咁黐線

似層相識

無警方撐腰點夠膽咁做

9號風球都出咗門口
返工係香港人核心價值

又真係唔多人可以好似連登啲毒撚/未畢業咁
可以日日留係屋企等老母煮飯佢食嘅

想問下你俾左乜數據？
#408 等於數據？
我身邊同事朋友都未罷工俾人炒 包括我在內

咁你罷工有冇俾人炒啊？
老闆用乜理由炒你啊？
罷工？ 佢敢唔敢咁寫啊

扣你勤工

好撚多西公司
遲到真係捉9你，扣你錢

打風都無情講咁都唔好同老細講感情，夠鐘即走，做野求其

依家市道低迷，唔番工俾人炒咗分分鐘搵唔到第二份工
利申：唔洗番

自己留意多d個社會啦好心下下做伸手黨

佢搵唔到工唔一定係佢老闆寫衰佢
識唔識睇大環境呀

係啦係啦
又係你代表全香港啦
——————————————————

政府統計處公布，4月至6月經季節性調整的失業率為6.2%，創逾15年新高；就業不足率3.7%，為接近17年來的高位。

4月至6月期間，總就業人數為3,620,400人，與3月至5月大致相若。總勞動人口增加11,100人至3,861,100人。

勞工及福利局局長羅致光表示，勞工市場在第二季全季合計繼續惡化，但因本地疫情在5月和6月間減退，勞工市場面對的壓力在季末有紓緩跡象，保就業計劃展開也有助勞工市場應對不利因素。

與消費及旅遊相關行業的失業率微升至10.7%，為自2003年8月至10月受沙士沉重打擊後的高位，但行業合計的就業不足率有所回落。其中，餐飲服務活動業的失業率為14.7%，依然貼近沙士後的高位。從事樓房裝飾、修葺及保養、進出口貿易、貨倉及運輸輔助活動的人士的失業率也顯著上升至多年來的高位。

有得擇實係
但唔好似政府離地，好多基層唔係易搵工
要屌就屌7政府縮9骨，淨入指引
所以我從來唔屌要返工既打工仔

嘥車錢

樓主靠老竇老母養？

好過一日SL

未落波就衝出去等黨鐵開門咁都正常
最早六點就有人等
打風未落波個時唔係應該唔好出街咩

係一身兒女債、樓債同卡數。

返工好過抗爭

香港人肯罷工
一早做到白俄咁啦

唔好誤會, 香港人唔係鍾意返工, 係討厭無錢
如果唔返工都有人工, 我諗無人會返工

咪撚攞Annual leave啦咁

追哂覺得部分連登仔真係終極離地
開口埋口話你廢先會俾人炒，有冇諗過香港地有料到做咩都唔會俾人炒嘅精英/終極老屎忽係比較少數？

堅呀，佢地好有責任心架，未落波就出左門口，話唔想同人迫車到時好難塔
真係唔知講咩，我唔係想遲，只係正常落波出門，但返到已經要同人比下去

大家意志力唔同
你諗吓啲人大西北返工日日3-4個鐘車程

佢地俾人炒 （所謂失業率）
關罷工 同 趕住返工咩事
如果因為差個少少時間返唔到公司
公司炒你就咪撚做啦
今時今日仲有呢啲閪公司

話就話兩個鐘, 真係1:10要返到咩, 呢D時候遲D冇人理啦, 仲要返到黎先施施然落返去食飯, 坐多陣收工

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

你咪又係上緊連登返工，不過你搭巴士無閘之嘛

不如你由頭睇過一次個對話stream啦
好難同你溝通，成日扯下東又扯下西

開頭咪有人講左比人炒難搵工最後逼住做廚囉
所以對份工都緊張d
你又話唔難呀乜乜柒柒呀識人轉到工呀嘛

我咪話你識既人係咪有足夠代表性代表哂全港呀
你又話我無數據
貼埋比你又問返我轉頭關個條友罷工咩事

D數據咪就係比你睇依家經濟不景囉，就算d人想轉工都唔會揀依家囉

我/你/你既舊同事都唔代表唔到其他人既situation 呀
咪咁自我中心啦

另外，人地預鬆d時間出門口驚遲到都要變到你口中驚少少返到公司比人炒

係咪公司唔炒/話，就大安旨意遲幾多返都得？可能你係既
唔係個個都咁無責任心囉
準時返呢d野基本過基本啦，唔想返咪自己請假囉
人地想準時返工都可以比你spin到落公司閪到

究竟你係咪好鍾意玩泥漿摔角者

間間公司或多或少都有D咁唔fair嘅規定架啦，咩都唔值得做你要人唔做嘢瞓街？

只要你係香港人，同埋你有工返，你就係奴隸